kr-digital
==========

A Symfony project created on August 10, 2016, 12:41 pm.

копируем проект в локальный репозиторий git clone https/name_project  
устанавливаем компосер php -r "readfile('https://getcomposer.org/installer');" | php  
обновляем симфони php composer.phar install  

sudo setfacl -R -m u:www-data:rwX -m u:`whoami`:rwX var/cache var/logs var/sessions  
sudo setfacl -dR -m u:www-data:rwx -m u:`whoami`:rwx var/cache var/logs var/sessions 

php bin/console assets:install --symlink